做過女僕cafe 你問我答

如題

你姓咩？

叫咩名
有無試過有女仔自己上去
見過最毒既人係點
幾錢人工
啲女係咪有做ptgf

係咪全部都打哂底定有淫賤

男定女

有冇常客？

做我女僕

唔好問我叫咩名 small potato冇出過相係page

叫返聲ご主人様先啦

是咪全部都mk
人工是咪好低

冇 最多包場見過有女
最毒係日日瘋狂打電話上黎 lur下lur下咁問邊個邊個有冇返工要book位 上到黎完全唔出聲齋影相

33/h

我識個d冇

我入面著短牛

冇 幾個月編得我一次更你話呢

你住邊頭講唔講得？
我可能識你

咁驚 住新界

唔係

我係阿紫啊 我錄咗段野比你聽

中左
係咪姓林？

33/h 點解低到咁都做

有冇靚女

咁快相認？

幾錢一q

[black]咪又係雞
臭雞[/black]

個陣dse完搵唔到工咪乜都去見 佢又請咁我咪做

岩呀 我係私家雞

點可以食到女僕

tg: tempohk
add 我 想食雞雞

叫雞去KFC

係咪睇樣請人？ 有無試過見到靚仔毒撚想溝佢？

h記 ？

會唔會俾毒撚性騷擾

我返個間見過個象腿肥閪 個樣唔掂
冇 個陣有男朋友

[img][/img]

成日恥笑呢間

其他人我唔知 我就冇嘅

點睇客人? 心裡有無恥笑佢地毒
叫主人有無唔好意思

有冇人試過問你幾錢Q

男朋友介唔介意你做

點樣可以識你

冇 其實好多人上黎個樣都係正正常常
我個間唔洗叫

冇 岩岩上面有人問計唔計

介意 之後個個叫我辭職唔好做

唔好咁多幻想 普通人一個

落魔法呢？
定咩都唔洗理? 純粹著住衫做侍應

樓主係咪姓陳

冇魔法呢回事
係 個間好free

你係邊個

乜都無叫乜鬼女僕CAFE

原來你就係呀紫

咪有女著住套女僕衫同你玩

使唔使著低胸裝引客

唔洗露亦都冇心口可以露

咁快相認

圖 OK?

咁樣會無果種去咗另一種世界既感覺...

咁d客有冇對你毛手毛腳

試過自己一個去女僕cafe
我係女

我個間唔係走呢種路線

邊度有女僕cafe

冇

咪係 普通餐廳咋

Mk有十幾間

你幾高

邊間普通餐廳會有人撩你傾計玩game影相

165以上 驚自爆

上次係mk見到有幾個女僕係條街度派傳單,啲女好撚豬

去過一次 中大伏

除咗男朋友同人工低 人事係咪其中一個你Quit既因素？

有冇著住女僕衫同條仔扑野

點睇最近啲花生？

我行過見到都嚇一嚇

有無教學 我都想試下 叫啲朋友同我去但無人肯

相？

係 只要你埋唔到堆 同編更個個唔熟你就會有更返 熟個d一個禮拜可以返足5日

套衫冇得拎返去

住屯門？

去黎做乜呀？
學魔法？

個Ex曾經瞞住我去in 後尾聽返得$33蚊 R爆頭同Jer都諗唔明點解要去做

有咩花生

你之前係咪帶眼鏡

冇呀就係想試下

G

有冇試過撞到識嘅人

係 但係我唔會戴眼鏡返工

冇 d fd特登上黎搵我就有

咁咪問下開POST果間...
唔叫主人同魔法，其實唔會點尷尬....
但果種尷尬感覺又幾過癮

住東涌？

要扮cute同班毒撚影相玩遊戲覺唔覺得好柒

唔好再估啦 做左半年返得5次內 好難知我邊個

冇扮過cute 我都係做返自己

係咪每個人都有自己既女僕衫？
可唔可以用文字形容一下你個套衫？

要同客玩?

唔怪得冇更返啦

唔係 有3-5套大家輪住著
黑裙

現成買 定自己車？
我見有啲女僕會自己車

唔玩咁仲可以做咩 唔想玩咪入廚房洗碗洗杯

我知我柒

唔係現成買返黎 係有個女仔設計再拎去比人車 好似係

去過日本果啲,啲女都係唔多掂但起碼好過係mk見到果啲不過係幾好服務同真係會講主人同魔法
利申：唔識日文

邊方面既教學
我第一次去個間同個女僕有共同話題 同我傾下計又問下個餐好唔好食個d
之後fd知我去過叫我下次帶埋佢地去
都同d fd一齊去過幾次女僕cafe
去過一間個女僕同我地一齊玩左幾耐card game又有個會好主動傾計
不過好唔好服務個d就個個女僕都唔同
唔同店之間既style又可能會唔同
睇你好唔好彩

個女仔個名係咪k字頭

亦都有可能因為我係女所以有d女僕好主動同我傾計

我明明咁鍾意你
你竟然話我毒

同埋我幾鐘意個氣氛囉

唔係叫完野食要落魔法定乜鳩既咩
定係某幾間先係咁

AT?

開咩post問 問女仔第一次去女僕cafe教學？同實會有fd知我問 怕柒，不了。
睇動漫見得多 都想自己試下去 有人叫你主人好過癮
去到唔係就咁坐低食野就算嗎 想同女僕姐姐玩遊戲 我覺得佢會驚我on9唔理我

唔係間間都係咁

要冋AT d女返工....不了

岩岩上page睇原來轉左制服 好柒呀

知唔知早兩年有女僕同老細一齊左 最後間野執埋

唔知 求詳請

好似係mua

應該估到邊間

agger

個陣我仲未返cafe 不過入面有個女仔返過 依家冇做

我係fb睇返黎
話mua個老闆開左間cafe 溝左某個女僕之後就執左間舗
個post好似仲話個女僕著過網襪返工之類
真定假就唔知

樓主做三月兔？

咁淫賤

以前成日去 貪啲服務同環境好啲 又有漫畫雜誌睇
但自從去開好好嗰間執咗 附近又開咗好多低質女僕cafe就冇再去 (無論野食環境定啲女僕都好低質 )
利申真絲

樓豬係咪好鐘意日本文化

請問有無拍過寫真相之類....
介唔介意講下點分佣

啲嘢食係咪狗也不屌
有無遇過痴線毒撚

樓主係前魔園?

Akiba?

以前係 有做過coser

冇 佢凈係叫靚同熟個d去影 佢地搞咩抽相活動我先知
平時係cafe有人搵你影相每張就分返10蚊定5蚊

唔係 我個間真心覺得d蛋包飯係好食
冇

我屌

魔園有魔法

有冇食煙？

聽樓主你咁講 好似好難埋堆
平時好多人影即影影有？抽相？

最撚憎人食煙

係 可能我毒 我真係完全融入唔到佢地
Your face your fate出名有客底自然大把人爭住影相 抽相我唔知 個個月冇編過我更 好似係

多唔多野做
有冇執事

唔多 其實幾hea 玩game傾計禁手機 最多收工洗下碟 拖地抹枱 後尾直頭唔洗拖
冇

平時有玩開私影？岩岩辭工？姓梁？

化好濃妝？

冇 辭左半年

我覺得自己唔濃bo 冇痴假眼睫毛返工先

係咁意追左post
即係你冇更 幾個月返得幾日?

利申: 有J 想搵Hea 到仆街既飮食相關pt 體驗下

係 我交成個月佢都未必編我返一日 有d仲要係我幫人頂更先有得返
唔請偽娘

有無打lol

有無女僕裝相睇下

點樣先識到女僕，好想搵個女朋友係咁

所以問有冇執事
想做飲食學下D煮野
但又想Hea
咁啱呢類cafe 比我感覺到可以Hea

除左蛋包飯仲有咩食?

想識個日系女朋友可以點

Interview會問啲咩問題

之前有 依家冇

睇完想試下做添 但唔想化（濃）妝

冇呀 以前有執事cafe不過摺左 我返個間係有廚專煮野食忙到hi
仲有咖哩飯 烏冬呢d

都係叫你介紹下自己 返過咩工 點解想做女僕咁 睇樣多

你天生麗質嘅唔化妝返工都架 可惜我唔係

咁一日返幾多個鐘
人工咁低加上應該都做好長時間
辛唔辛苦

唔會呀 頂盡返8個鐘 少嘅就4-5個鐘
真係唔辛苦 好hea 冇客上黎你玩電話玩足成日都得

時薪差唔多點解唔搵另一份？
Cv你會點美化你個職業？

有痘印係咪一定

都陣搵唔到工 之後返左另一份工 反正佢都唔編我更
唔寫

唔係 我都幾多 不過痘印位唔明顯同化妝遮到

樓主ig第一個字係咪t

我ig係private

Ig 有589個post?

冇咁多 我返得咁多冇人識我架

你唔會係姓莫掛

一黎就問人姓咩 可能知人係邊個
依個post真係重毒

我見到一開頭有人問 有無女仔自己上過去
其實係有 個個就係我
個陣係去旺角Etude house隔離個棟嘅女僕喫茶店 一開頭仲要得一個女僕同我一個客
好老尷